有youtuber喺東龍島燒草地

痴撚線
香港d山就係比呢班仆街燒到禿晒
仲要段片喺馬鞍山燒完之後先po
屌佢老母臭閪

呢d人真心on9，唔配做香港人

咁鍾意燒，唔拎自己d鳩毛嚟燒？

on99做野唔經大腦

有冇違反郊野公園條例

back up 定先

屌呢d要清算

唔識backup,,可以點back

前人用卡碧燒

嗰度唔係郊野公園

咩黎

生命鬥士

「緊急」飯民及和勇必入 有關一萬蚊既問題

真心冇腦

Tommy仔 前線手足黎喎

去露營既各位港豬，要燒柴請用焚火台！

前幾日馬鞍山山火

係ig認左錯

我見有人追擊佢
條友都講得幾岩既
做乜唔刪走條片
最多咪剪走燒地果d再upload多次

有好多野唔係認錯就可以當無發現過

深黃比次機會啦

光頭幫 TomFatKi
8 小時前
男人老狗 有錯就要認
黎緊拍條上返東龍島種草

佢地三個都真係黃到仆街既
俾次機會啦 不知者不罪
佢地都講到明露營經驗唔多
最重要係主動認錯 仲話下次拍條上山種草片

陳同佳認左錯

不知者不罪
佢地老母生漏左個腦比佢地？

講到好似你成世冇撚犯過錯咁

真黃咩？？

不要燒山 燒山係好無陰功都唔識？？？

扮炸？

咁我洗唔洗跑得快過馬先講得馬?
不知者不罪?
有咩人唔知草地唔比放火?
你周街捉個小學生都知啦屌你老母

班友重話拍多集種草 根本唔係認錯 都係想要VIEW數
唔好同我講黃唔撚黃 黃你老母閪呀

可以報狗

拉

再拉

說到底 無軍紀就動不動可以用黃呢個藉口黎兜
你係黃嘅 更應該一言一行啦 屌你

黃嘅唔係大哂 係人都知唔應該喺草地生火

更應該注意*

我都唔知原黎唔起得溝火

D草好耐都唔會生出來

Tomfatki黃架屌 拉

起左底未

我都唔知唔得，係外國紮營都試過，又無人話

佢地燒草係錯係抵屌 但佢地已經認錯
唔係話黃就可以免死金牌 但退一萬步諗
換着係藍絲KOL100 見自己人咁只會當睇唔到 草草了事
但我地近排好似係咁屌尻自己人 睇埋隔離肥蛙 好似往死𥚃打要做死自己人 吿到佢甩褲先肯收手咁款
大家諗下有幾多係帶風向

「真相畀你搵到又點啫」

大把人唔知

連登仔唔會比機會人。。希望佢哋自己犯錯都唔好俾機會自己

九月投泛民都唔配做香港人

大家批鬥完未
咩叫不割？
你有冇見藍C youtuber做錯野會比藍C屌？
依家我地好多餘力分化？
得閒屌自己人 不如慳啖氣屌下對家
就好似以前手足做錯野都好 已經有一大班狗隨時出住糧招呼佢
仲需唔需要大家踩多腳？
捉同路人做嘅衰野黎屌
同對家做埋同一樣嘅野 有用咩？

有藍屍youtuber唔屌屌黃屍
樓主咩心態
唔去屌KOL100?

錯咗就要受下靶

認錯唔係大曬

燒死人你賠唔起

啱呀，他只是個孩子呀
師兄支那邊度鄉下？

冇嫁 D連登仔係咁 見人做錯就屌到仆街 道德撚上晒身 自己做錯就拍下囉柚走咗去 睇到化晒

咁得閒屌同路人 不如搵下藍youtuber D衰野屌啦
核爆都唔割唔係口號
自己人做衰野 已經有一大班對家排住隊唱衰啦
仲要加多腳？

好波 係手足就冇問題啦
連登法庭判左無罪

連登仔不嬲道德魔人
而加開始不停捉黃色圈子既人出黎受靶
之後一大堆人帶風向
講撚到十惡不赦咁

講真燒撚完米已成炊
唔通你叫人搭時光機返去唔好透火咩

外國大把人咁做既
最緊要係事後淋熄佢
唔好黎多次卡碧咪得囉

卡碧恆好撚黃架，原諒佢了
你地邊個無做錯過

睇睇下好似真係一個一個咁清算啲黃既人

on9真係會上腦
請問成件事關黃定藍咩事？即係黃絲就做乜撚都得？咁你同黑警有乜分別？

黃到金既前線黎
以前都識講不割啦
呢排就係咁內戰，分化

對準政權，唔該

分化post，拉

燒撚左香港人啲草都唔撚屌得
係咪聲稱黃youtuber就可以燒山

唔係黄嘅就冇錯
而係依家根本冇餘力自耗
得閒捉自己人黎屌
不如捉d藍C屍 youtuber黎屌
二百萬同路人 你估個個都係聖人咩
黃絲做錯野 已經大把對家排住隊屌
自己人都要踩埋一腳係咩玩法？
咁做同幫埋黑警拉做錯野嘅手足一撚樣

叔一燒你點睇？

唔係無罪 咁燒法我都嬲
只係唔需要我地出聲
多一啖氣屌自己人 就就少一啖氣屌對家

內鬥完未？
不推文回覆啦，比人帶風向

自己on9做啲咁撚錯既野話人清算使唔使話埋黃絲都是猶太人？
成件事同政見無關，係你班on9係都要扯落黃藍度
咁樣隨便放火都唔屌得？咁山火先屌？定係燒死人都唔割呀？割你老母咩，成件事完全同政治無關
你去曱甴屋放我就撐你喇

呢個就機會
出面有條女打到豬頭咁
又無機會

行山燒草就手足有機會

行山掉垃圾掉口罩
就大陸人

上面講左，你去燒曱甴屋做人民英雄添啦，係山度放火做乜9？
唔使借啲意屈我做藍，成件事同黃藍無關，係你地on9要扯埋去

黃定藍都好 做埋啲on9行為唔屌得？
郊外地區食煙都唔得啦

好明顯有人帶緊風向
成件事關黃藍乜撚野事
繼續用呢種心態掙取民主啦 一定成功

做錯左都唔屌得 同黑警有咩分別？
言論自由？好撚好笑

都係嗰句 同路人做錯野 得個知字咪算
唔係黄嘅大哂 而係比起屌自己人
永遠有無數更加更重要嘅野等住去做
贏撚左 屌到天光都仲得

點解呢排咁多屌黃YouTuber嘅？

成班變撚哂藍絲，乜撚叫黑白是良知？
邊撚個咁大聲講依句野？係咪要比藍絲恥笑返你地唔撚知咩叫黑白？山上放火都有得攬？唔撚係呀

咁火都透完
人地道埋歉
咁你仲人地做咩先
下次唔好再犯咪得囉
你係要咁捽住人好難唔覺得你帶風向啫

報
等佢地比狗打

即係縱火

幾多分幾多秒?? 唔想浪費時間睇呢D垃圾片

人哋出上集嗰陣已經話做錯左，道左歉好耐啦喎。

樓主都唔識分輕重
露營咁樣生火法係唔理想
但人地只係露營 又唔係貪得意縱火
其他藍屍做既野既破壞大過呢件事100萬倍你又唔去集中屌？
話咩「黃屍做錯唔屌得？」
咁不如開個youtube channel專去捉d黃屍紅燈過馬路呀？！

睇人仆街真係最開心

天水圍gang gang 做錯唔緊要 識認錯 下次要做返岩

連登仔係咁上下嫁啦

屌咗你老母，中出埋
原來唔得
sorry
下次唔會

話人帶風向清算黃絲真係好撚好笑，根本係佢地自己無腦將件事扯去黃藍度
黑白是良知，依家邊撚個是非不分？又係度問點睇叔一燒座山依家唔比你貼文宣定係打9你？

果度唔係郊野公園範圍

人地認左錯仲想點
係咪要一個一個批鬥曬所有黃youtuber

拉
屌藍絲又唔見咁落力，成堆戇鳩

wfh

連登仔係咪覺得人係會完美？係咪自己從來冇做錯過一樣野？人哋都認做錯左，道埋歉仲想點。

呢件事係唔關政治事 一定係錯
咁又點？留cm比佢 叫佢下次唔好咪算囉
如果係藍C youtuber 梗係要大大力拎出黎屌
係唔會一視同仁咖喇
係偏幫手足 手足做錯就唔割 針對對家咖喇
乜呢大半年黎 唔係一路都係咁咖咩？
依家先黎捉住自己人係咁屌？

唔係攬 而係唔使我地公審
等藍C用佢地時間屌咪算
覺得嬲嘅 PM佢地大大力屌 叫佢地下次小心D

道左歉就大撚哂？你話亂拋垃圾就有佢姐
正常智商成年人應該知有啲錯係一次都不能犯，正正就係因為後果唔係佢可以承受得起
Off topic一下，阿佳都道左歉喇，你原諒左佢未？

道個歉，種條草就冇事係咪要笑？定係真心鳩
啲盲閪fans 仲可以話無需要del 片

屌親既一定係黃既 仲唔撚係有預謀攻擊? 你老母又唔撚見你班撚樣走去屌華記 黑超果啲藍絲? 定自己人好屌啲唔會還口?

道左歉，無事啦，你仲要係黃既，我代佢講聲，sorry 下次再屌過

之前仲有個蒲台島！又係燒地！

冇追post
但有預感樓主會比人屌
一定會話 人地黃架喎
燒草地好少事姐

黑白是良知係用黎拉對家
對自己人不嬲係不完美 要檢討 可改善
幾時變左捉出黎公審？
又變番2014？

樓豬你走先，呢度我頂住！

咁我問左你仲點囉
你係咪要人去自首？

手足嚟架
不割

學埋曬黑狗亂咁包庇

黃既人做錯野真係慘，我轉藍了

手足嚟架不割

你咁講就好聽啲，好撚過上面個啲咩已經道左歉呀，又話人批鬥黃絲
不過唔該你記住，如果山火係好撚大獲既事，至少一定大獲過阿佳殺人，因為死既隨時唔止一條人命，唔好試圖淡化依件係小事，佢做既野絕對係十惡不赦，好彩既係依家無事發生咋

你又知我無屌？

真黃 比次機會

諗下同路人被屌到收皮 邊個最開心
同對家做埋同一樣嘅野
除左係5毛攪分化 我諗唔到點解手足有咩需要咁做

唔係你想點？肯行動黎補償已經算唔錯 比起有啲人潛水del comment 都叫有啲誠意
利申番唔係fans

話時話 可能牛丸都係黃架
有冇人去聲援佢？
尤其係樓上幫住拍片果幾位呀 幫牛丸出句聲啦

佢地係大罪人
釘鳩佢地十字架就岩架啦

做錯野仲要問人想點？咁撚似港女既你？
咪講左Sorry囉，仲想點呀你

你要去自首我無意見，而我就只係見到無腦既成年人做埋啲唔撚錯得既錯事，好撚嬲想屌下姐
本身屌兩句就算，係你班on9夾硬用黃絲黎護航，是非黑白不分之餘仲要污名化個運動，無啦啦扯落黃絲度，本身就算比人拉左都只係YouTuber縱火，依家變左黃絲縱火

原諒左啦，講真條女死左關我閪事？

D草俾人燒鳩晒都唔關我事，深黃做咩我都支持，你件垃圾死返去香討算啦

得罪大自然撚，今次大撚鑊了。冇咗man仔睇，依家又就快冇埋tomfatki,喺香港真係好難搵食，錯一次就要冚家剷。

大家搞清楚
宜家係屌緊佢個行為有問題啊
吾係佢黃定藍嘅問題

金大喜 起底 五毛藍絲

繼肥蛙之後 網軍又開始帶風向攻擊
其他本土youtuber
香港人 淨係識插自己人嘅性格
就係咁造就咁多有才華嘅人離開香港
上大陸搵食嘅原因
而家唔係唔比插
但而家香港人有冇本錢去內耗？
你哋係咪好想YouTube 本地熱門全部變kol100 啲片？？！

轉個方式問你
你覺得佢地要做咩先彌補到佢地既錯呢

刪埋段片佢
刪左洗死？

咁裝修火魔法夠犯法啦

我唔理黃藍，總之做錯就唔岩

立即跳樓自殺

下 咩事勢呀大佬 訓左幾撚耐呀
一俾人告對家即起底話黃絲縱慣火 抵死
你一廂情願以為人地話Youtuber縱火咋on9
人地拎黃藍做劃分好撚耐 人地就真核彈唔割
我地已經係遲 原地踏步
越屌自己人越開心咪你依啲

根本好撚多網軍帶風向打本土youruber
但又有班人跟

1. 道歉
2. 刪左條片，廢時其他人學埋燒草
3. 去種番d草 同 執垃圾 做一日義工
請問係咪好難？

連衛兵：一係死、一係以後消失

啱呀，乜柒都唔關你事，淨係光復香港先關你事，手足比人正又關你事，但係燒山就唔關你事自己理虧就叫人死返去香討，我都係黃絲，你依家係咪清算同路人？
話人藍絲無腦無邏輯，你條on9有分別？成件事根本只有黑白無黃藍，做錯就要屌就係咁簡單，係你要扯去黃藍，不如我話返你五毛帶風向污名化黃絲？

岩呀 屌撚死呢班仆街同路人啦 幾時call黑警仆濕佢地？？

學樓上講
手足用火魔法 私了 都係犯法
請問係咪應該譴責

我見佢有道歉同有講會做咩補救措施(有冇用係另一回事)
你屌人同時都應該suggest下佢要做D乜黎補救
乜都唔講同批鬥冇分別

1。做左
2。未
3。話黎緊會做

d草有無好似藍屍黑警咁搞鳩你啊傻鳩

keep going plz

學樓上話齋
道歉大哂？
刪片大哂？
種哂d草大哂？
咁樣矯枉過正法激過藍絲啫

喂 咁你幾時報警叫警察叔叔打死佢地姐？

我藍絲黎，佢地跳樓自殺都補救唔到d草，最好拉埋你一齊死，咁就對得住d草

無本錢去內耗係一個好理由，至少合理過啲道左歉又屈人迫害黃絲，依個折衷理由係可以接受，但唔好郁下就屈人批鬥黃絲，燒山你估小事呀？有錯就認啦，我唔係話個Youtuber，係啲所謂黃絲

佢地幾個係傻仔大細路
呢次冇做足準備係唔岩
但唔好同我講因為燒草就割佢同報狗咁痴撚線
後生細仔識得沉住氣認錯道歉補償
知唔知呢啲野連我地個政府都做唔到？

你話因為佢係黃就偏幫佢
係架啦 唔幫黃唔通幫藍？
成日話藍on9 但你地連團結都做唔到

佢地係雖然做左錯誤示範
至少佢地唔係實際地做成明顯既傷害
請大家提防中共式無限上綱上線

同肥蛙單野一樣
自己人就屌得咁落力 又要寫哂信去告人
對住藍絲都冇咁落力

係！各位網友！
•
4 日前
封鎖原因：五毛

我覺得最多可以屌佢地 無清好D草就起火
但係佢地都圍埋石頭 應該都唔會著火
外國紮營起營火 都好正常
到底呢度有幾多個人起過營火

善用不推文回覆

建議你subscribe佢哋監察,方便拎到第一手資訊

無心之失 可以同中共政權比較 仲問有咩分別

老實講，無野可以彌補，佢只係好彩無搞到山火
但至少可以做既係拍段片認錯之餘教育返大家正確既資訊，係郊野公園既Dos and Donts，好多細路睇Youtube，學左上一段片會仆街架

真,再畀佢哋咁樣出post唔掂

政治我唔理，依加係分黑白

總之火魔裝修係犯法，要自首跳樓

有d手足都跳左啦

成班連登仔傻吓傻吓俾人帶風向
好快黃絲YouTuber越越越少
Kol100上位之日到了

起碼人地知錯會認 無做無賴

金大喜
•
2 個月前
封鎖原因：五毛

冇錯 而家好明顯有班人去雞蛋 挑骨頭桃骨頭 針對黃色YouTube r去攻擊佢地 分化同損耗黃色yt圈
屌過知錯能改未得 下下一要人地冇路行架咩
連登而家變咗藍登？

不如咁講
上次上海商業銀行比手足打爆左
佢地都即刻道歉
但打爆左係事實
無得返轉頭
只可以話下次唔好再做
唔通要話打爆上海商銀果班係仆街要分化佢地

燒撚左理大人間學校都唔撚屌得
係咪聲稱手足就可以燒校

人地都認左錯啦屌
係咁狙擊黃youtube托咩

永遠支持tomfatki！

講真 呢段時間咁多黃既youtuber比人攻擊都幾撚鬼

其實人地都道左歉同講到明唔會再做
咬住唔放係咩事

我知做左1
2,3未做
3我當六日先去做
2 禁個制就做到，有幾難
其實呢三個要求都唔係好難姐

其實已經唔係屈啦
依家好明顯係有網軍喺度帶風向
搞到連登仔係咁喺度屌自己人
再咁搞落去黃色YouTube圈真係收皮

冇需要再討論
由得個post沉啦

火魔法遇到物件仲會產生廢氣，破壞臭氧層，點道歉都補唔番。一定要死刑同誅九族

黃就大撚哂？
不知者不罪殺人都得啦，整撚到山火邊個負責

共產黨真係好識搞分化 連登仔輸俾國家力量

講緊你班正義撚對黃藍不一呀
你係正義 黃藍一視同仁 我由尻你
但你班仆街 自己人就寫晒template copy n paste 要吿到人仆街
對家黑材料就完全唔搵 做乜尻？想屌走自己人？
黃Youtuber少一個就係少一個
屌走一個channel又少左個渠道拍同路人題材

仲有一班on9仔俾人帶風向唔知 用你隻屎眼諗野？
我屌晒你班偽正義撚

原來樓主只係識開埋d 垃圾post

又咁突然講youtuber?

咁鍾意燒，去燒山經簡林呀

咁你想人地依家點先 道左歉都比你屌
講到明唔會再做都比你屌
你想人地做到咩地步先比你原諒

除左釘十字架我都諗唔到

Del左條片同上去清理返啲灰，先叫知錯掛，唔係道左歉就做乜都得

又唔見你哋屌藍絲KOL100?

做錯咪做錯 好地地解釋教翻岩唔得？一定要搞大佢 要佢死最好坐埋監？同政見無關咁你唔屌下d手足放汽油彈會燒死人？對自己人就最高道德標準，咁樣分化左手足對香港有咩好處？

唔係話佢地冇錯，但唔明你地想佢地死嘅心態係點，你成世人有冇衝過紅燈先？有嘅話你有冇去警署自首呀？衝燈同政見無關

佢哋都講咗會去種草，但係上面有人話種番都唔算數wo

嘩 高質手足 小學畢業未

佢條片黑mama 我唔知佢有無清
不過好大機會無 （見你果一朝 天氣都唔好D泥應該仲係濕）
下次記得清返好先起火 （由其是死草）
山火就唔好啦

無人關注環境咪講囉
我喺出面黃到變金又洗唔洗開post introduction下？

屌同教翻岩係兩樣野黎

咁唔該啲Youtuber自己醒少少，唔好做啲咁無腦又致命既錯事啦，比人夾硬搵位入係會好明顯，但係依單完全無撐既理由
仲有，要包庇係無問題，但係就唔該直接講，而唔係盲撐話已經道左歉，又話人清算乜乜柒柒，一定好撚多人唔接受同比依啲理由辣興，大方啲直接講係做錯左，道左歉，下次唔會，比個機會同路人，唔好內耗，咁樣反而大把人會了解囉

知唔知點解香港唔燒得
外國燒得？
香港咁撚細，個個都燒，d 草邊recover得切

深黃=殺人都唔緊要
核爆都唔割吖嘛

幾個常開post、 留言既五毛都8:30上線 帶風向搞分化囉 已block都幾個 應該仲有五毛開工block唔曬 睇路呀手足 拉

依個我一定唔會屌不過只限燒個幾枝針

So?

做錯野比人屌 = 想佢死
Ching 係咪猶太人？

打警察都係唔岩嫁 警察都係人 打人就唔岩嫁啦
唔好扯去黃藍度呀

佢邊段有燒草？
有小小 小題大做
同埋TFK係黃 居心何在？

認真 非打手非5毛
我都係睇完呢個post先知唔可以咁燒
我見佢地都係圍哂石 執d樹枝咁燒
睇片果陣仲以為咁做好正常

你睇下周庭條新片，佢講中左一樣嘢就係藍嘅人會只要係藍就支持，黃嘅就仲要諗下佢講啲乜啱唔啱。即係如果放火果個係藍，藍嘅人見到佢係藍就唔會屌
人地仲有成個政府共產黨做後台, 我想問下你有乜本錢玩道德內耗?
你驚藍嘅笑你，最好就係控制輿論，講後生唔好嘢嘅post見一個del一個，集中講廢老啲唔好嘢。

你明我點解要屌未？
個個好似你咁面又無睇到呢個post
香港d山可以剷晒佢起地

有你依種唔撚講道理既人做黃絲真係好難怪比藍絲有位入
所有事有前因後果，黑警犯法殺人放火但係政府包庇，所以人民自執行公義係果，係黑警自己做既孽，自己承受返個果
咁請問座山因咩事要比人燒？

如果你仲有邏輯，覺得道理係你個邊既就正常答我，你繼續發依啲悔氣既只係你on9同理虧

問下最頂嗰個

樓豬00後來 fced

因為你遲咗幾日囉。出上集嗰陣已經俾人屌完啦，一早道晒歉認晒錯話會補救。唔知你今日仲屌乜，人哋又唔係唔知道錯咗。

東龍島喎師兄 荒島黎㗎喎

你都識講我地無乜本錢玩道德內耗
咁班 黃 既YouTuber出片前可唔可以用少少腦
凡事諗多少少先出
上面已有巴打先話佢未睇呢個post前係唔知唔燒得草

我咪講左囉，停止內耗依個理由可以接受，但係班盲撐話已經道左歉又話比人批鬥，完全無視件事既嚴重性就唔撚得囉
包庇唔係問題，前題係你要知佢做錯先得架，而唔係一句自己人無事就ok

佢d個盒咗多沙地 又堆曬石頭咁穩彈
無心之失姐 屌撚夠未
拉

殺警係大罪 黃絲幾時割

認錯大撚哂，好多生命可能就因為山火無左

真呀屌 上面有啲留言真係有啲奇怪 似係特登引戰咁 btw拉埋

總有D地方比人行/踢 到無曬/死曬草
用呢D地方 我覺得無咩問題
夾硬清D生草 就唔好
做好安全措施咪得囉 都係盡做
用電制都會著火 觸電 做好安全措施咪算
利：我無睇過佢地D片 教返佢地點起火都係好事

佢地已經道咗歉。
再加上佢地喺場運動初期已經有表過態，加上身體力行咁出來參與過運動。
請問仲需要追擊啲咩。
同路人做得唔好係需要提醒佢地，希望大家都做得更好而唔係一味係到盲屌

你係屌兩句定想批到人地個channel收皮呀？自己諗下啦Ching
如果你搞大佢咪又係最後比對家上綱上線

Pin呢個啦，根本唔關黃藍事
話比藍絲帶風向、清算黃個d傻鳩
先係比人帶梗風向都唔撚知
做錯就要屌
唔係話黃話道歉就算撚數

1. 邊度搵棵草苗返嚟

2. 唔係咁容易種到植物
因為會燒埋泥土，啲泥無咁快復原到

3. 草係先鋒植物，當泥土復原到咁上下
自然有草生出嚟

相比起種草，去種樹仲實際
漁護署不時都會搞植樹日

拉啦，五毛

咁佢地又唔係成日露營
無咩經驗正常

人地大陸嗰d知道錯仲做
嗰d真係濕尻啦

有咩問題 野外求生都要識生火啦 保命要緊

好啦，撇開佢地嘅政治取態。
單單就呢件事講，佢地喺社交平台道咗歉。
係，道歉唔夠。
佢地話下一條片會拍上返東龍島種草。
點解大家唔可以俾時間佢地去為呢件事作出補救方案呢？

人地咪話去種草補鍋囉

其實我諗好多人都唔知咁樣起營火係犯法
如果係咁多人知嘅話即場都俾人阻止咗 附近咁多人

去露營玩下營火都被道德審判，仲搞到要公開道歉
喺香港地做youtuber真係命苦

最近有睇開佢地啲片，真心拍得高質又好笑，仲有做（我認為）高質嘅音樂，人地啱啱上軌道就俾你打沉，原因竟然係燒左草？！

追開佢地片都知佢地其實都係有正職，為咗拍片攞曬份雞水咁多嘅糧課曬落拍攝器材同埋租studio，放工又花曬啲時間落拍片剪片，平均每日瞓得嗰4-5個鐘，咁辛苦捱到嶄露頭角，去露營燒下草就玩撚完。

最後屌還屌，支持黃色YouTube圈，Like!!!Subscribe!!!

卡碧都係黃架！

D人鬧之前可唔可以抽時間睇吓佢地其他片嘗試了解佢哋為人。
你話我戇鳩都好，我真係相信佢哋真係知錯。
同埋話假設啲人唔睇留言學左根本依句係廢，我夠可以假設全部人都有睇留言

又唔係有山火，
而家知錯同道左歉，
加上已經應承會補救，

我睇唔到要怒屌佢地既點係咩
呢D剩係善意提醒佢地就得
唔需要好似樓主咁小事化大囉

你唔屌火魔班人掉到個地下？
個地下又唔通搞鳩過人？你唔屌既？

上面話要報狗個班做乜撚野？
Block

唔好再討論啦，唔想見到自己人吵
咁多位睇埋就停啦

個YouTuber做到以下既野就得
1. 道歉 （做左）
2. 刪左條片（未做）
（有巴打講左佢唔睇呢個post,係唔知草地唔燒得，刪片係防止其他人學埋一份，唔係個個睇到佢地既道歉聲明）
3. 去種番d草 同 執垃圾 做一日義工

請問係咪好難？

開post目的只係想大家珍惜大自然資源

呢排個個跟風去郊區差唔多玩爛晒d野

另外想講，要搞黃色YouTube無問題
但做野前用下個腦，個腦唔係裝屎嫁嘛？
黃藍是政見 黑白是良知
唔係話黃既就可以打橫黎行
點解會有d咁既post,都係因為呢d YouTuber做野唔用腦，麻煩真係醒少少啦
有位巴打講得岩
我地無乜資源自己打自己
咁唔該班YouTuber做好d，係你地做得差先會引起討論？

有人話我搞分化， 調番轉，佢做到以上既野，我開番post讚番佢有承膽又有乜所謂。

我係到話既
佢若果刪晒d放火片，同之後出番補鑊片
我會開post大大力讚佢地
無開post讚既我去維園裸跑十圈又點話

完

喺非指定露營地點 露營都犯法喇

邊個講唔好扯去黃藍到？咁就講翻我唔講道理？ 你自己諗清楚而家咩時世？仲為左自己人嘅一個無心之失(除非你覺得佢係有心燒左成座山啦)，特登開個post唱通街。你有心鬧有心教嘅咪去佢channel留言鬧囉，連登而家幾撚多人睇你知唔知？狗，記者，淺黃，中立撚，佢地睇左會唔會上鋼上線呀，用腦諗下啦。

唔係講句話我發依啲悔氣就代表你自己唔係on9同理虧嫁

地係死草係生都有得講

我唔知樓主原意
但留言嘅實有人帶緊風向

食下卡碧姐....你估想燒山咩....

佢一個用腦唔難
但係咁多youtuber你無得話每一個都有腦 蠢就係蠢無得救
如果每柒一次連登出一個po屌其實同道德內耗無分別
你知呢到幾多五毛mon post做新聞話乜易

黃架喎

我從來無話報狗
只係有幾個簡單要求
所以我都打左篇長文停火
希望沉番底
我都已經係不推文回覆

細菌都係生嫁

個地下有細菌嫁喎 又係地球一部分
樓主仲唔快啲屌？ 你唔係好有道德既咩

笑死
做埋啲智障野比人屌
就話做Youtuber苦

呢個咪就係香港一個「好」youtuber都冇嘅原因
冇創意 冇能力
做埋啲On9智障野
然後比人屌就話自己黃色架
話社會迫害你地 好慘好慘

高質高質
班友個腦真係高質就唔會做埋啲On9野比人入啦
高質 笑撚死
成堆智障

有去開效外係郊外露營有幾多合法既生火地方
咁樣自己燒自己食 成日都有
成日係屋企睇連燈既毒L就屌人
最緊要係走之前要熄好火 唔好有危險啦

呢d最緊要安全意識 唔小心既食支煙用gas都收皮啦

咁個intension 呢

你睇撚曬條片未先 定剩係睇佢起火呀？定睇都冇睇過呀？ 冇創意冇能力做on9野好大指控喎，請教一下點先係有創意有能力做唔on9嘅野呀？

黃唔係免死金牌嚟架
不知者不罪就算好少露營
咁點解唔拍片前做定research 搵露營場地？
雖然欣賞佢地會認錯 但經驗唔多並唔係藉口

此po極多風向撚

intension咪有立場囉 藍c好支持警察嫁 佢地intension咪止暴制亂囉 你係咪支持有intension就係岩先？如果唔係講咩intension

喺交通燈紅燈嘅時候行過馬路都犯法

發覺好多人都係見到人屌就加多把口落去
又話犯法又剩
連登原來咁撚多聖人

請問閣下睇開啲咩高質YouTuber
想知想睇

就係冇research先會做錯嫁啦你問翻點解唔做 你應該講 唔錯都錯左 你想處置佢地呀？

黃既就可以做壞事？重要冇腦弱智放上網呃like?

岩呀 唔係黃就可以打橫黎
咁點解手足燒呀伯咁撚多人支持？
個廢老都係追手足打姐 禁低佢咪得

利申 廢老燒得好

依排啲post 係咁屌人

都係嗰句啦 咁你想點處罰佢地呀？

睇留言真係恐怖，黃就乜都包容維護，完全無晒其他正常觀念

拉，上一頁

手足火魔燒廢老 連登仔表示燒得好
唔係果到出現就唔會比人燒

黃YouTuber 燒草（已道歉）繼續狙擊

睇置頂啦

講出左幾乎所有人嘅通病 我覺得唔只連登 其實好多人都係咁 他人犯錯就天生弱智 自己犯錯就迫不得已

唔理黃藍 今次佢地做既行為的確會造成山火 影響生態 甚至後果好嚴重 但事情發生咗 亦道歉咗 當然唔係話認錯大哂 可以不斷針住佢 報狗啊追擊佢點都得 因為錯就係錯 只係呢啲時候不如著重其他野啦 唔洗上熱門討論呢啲既 人無知都會犯錯 犯錯完知錯能改都好緊要 今次情況的確無引申出好大後果 最緊要唔再犯同樣既事就足夠 唔係好似生命鬥士咁燒死咗人 後悔認錯都無用 所以將注意力放更值得討論既野啦

你諗住投建制？

ON撚9 就係你依D人搞到風氣出問題
1. 無人話割
2. 唔教番好自己人 將來咪又係比對家囉黎發大佢
3. 唔係樣樣野都話不割 明顯做錯野都唔教好佢?? 不割不等於放任

成日話不割果班 都唔知係咪自己友黎
軍紀都唔整頓好 咪變左警察咁囉

教咩返好姐人哋都反省晒又話會補救。出晒po話咁做唔岩。咁都唔叫知錯同埋人地幾日前出嗰個上集出咗幾個鐘已經認晒錯，我想講你哋已經遲晒，下次早啲

心水清

座山得罪你？白撚痴痴

無 其實想撐既有100個理由撐
所以嘈黎無意思
咁個廢老得罪手足就要燒？ 人命黎嫁
根本點講都得
反正我就核彈都唔割

1.話就話唔割 跟手屌到十幾版都嚟緊頭
2.咁宜家教返好未？人地道左歉，又會有跟進 唔係話道歉大哂，不過呢件事本身個intention 同已發生既結果係唔係大到直接要個channel收皮？不如講下你要求既係咩野？
3.唔明點解係放任，大部人都講緊佢地係有錯 只係有冇需要去到趕盡殺絕既地步 調轉咁講 咁你又覺得點做先唔係放任呢？上連登鬧完就等如唔放任？

軍紀要整頓無錯 但如果你將殺人同亂拋垃圾一下子就去到用同等程度既懲罰 咁到時只會軍不成軍

一個殺人犯 一個燒草
點比較

渣ga

似10後

真

得啦得啦 收皮啦你
最好你生命無埋啦 分化5毛狗

根據《郊野公園條例》規定只可在燒烤及露營地點範圍內生火

一屌黃=國安/5毛/網軍

自衛燒佢有乜問題？

我就覺得無問題 話鳩知個廢老死

ON9樓主
幾時去捉鳩哂玩車既YOUTUBER 個個都一定會超速 大把野比你捉

幫人宣傳 拉

投白票

黃根本就唔係免死金牌 唔係黃就做乜都得

黃絲萬歲

道歉大撚哂 係個山道放火一句sorry 就算

依個唔關黃藍
係on唔on9
最on9係影哂比人知

Ching無事嗎 答左你啦 如果你仲有邏輯 覺得道理係你嗰邊嘅 就快啲覆我啦

Sor 返緊工開緊會，晏啲再回你
不過原來你想我推Post，咁我照推住先

矛盾嘅係佢個名唔似00後

Btw 答你老母咩你有撚答過？我問你做乜撚野要係座山放火，你就話人地唔係有心，你係咪做PPRB架？即係無心就乜撚都得？無心就做左當無做過？屌你去醫下個腦先啦本身都無咁好氣嘈咁耐，既然你曲線要我推Post 咁我繼續

仲有個Post就唔係我開既，我係連登見到個Post回覆都要你批准？咁你唔好開運動post啦，出街講呀嘛，on9仔燒壞腦回個Post 都唔得，真係惡撚過黑警

又要話比記者睇到會上綱上線，自己又唔收下把狗口繼續咬，真係蠢撚到無人有，我幫手推post有咩所謂定係Ching 原來都係youtuber，曲線想推到佢地仆街

卡碧衡都唔識

一定係要追擊 連登仔風格
最好似肥蛙果位一日出幾個post
建議逐一擊破黃channel
留返藍絲kol 係度每日比假消息都無人追擊
笑撚死

批鬥？

黃絲殺人放火都無問題一出聲就係批鬥迫害五毛分化

大把藍絲youtuber夠做錯啦
大把藍絲夠做錯啦
咁撚好屌 唔去屌？
肯認錯咪算囉屌 遲下再清都仲得

見到大家咁齊心合力屌同路人，咁我就安心了
有冇ching應承我 一世都唔好原諒佢哋
利申: 四層樓揸手 玫瑰園gang gang

全世界同我入黎！！
應承我，黃絲屌死自己老母都唔好割，唔好中五毛分化狗既計
光復香港，時代革命

理性啲講，

點解會使用咁極端嘅暴力或者甚至想拎咗佢哋條命。

諗深一層其實正正係因為香港已經用唔到體制裏面嘅嘢去懲罰佢哋，換轉嘅係民間自發各種各種嘅行為。

藍絲打人係唔啱，但係佢哋得返嚟嘅結果係咩？屌佢老味打人就好似攞正牌～

再大膽啲講，私了呢個行為如果唔係體制嘅崩壞，根本未必會出現得咁頻繁

你係咪五毛你係咪分化狗
即係你唔支持叔一燒啦死藍絲
你又知座山無得罪啲YouTuber?

Ching 黃係免死金牌嘛
你隻分化狗

黃到仆街，唔好問我點知 利申佢地既打手，天水圍ganggang btw真心唔識，唔可以燒架咩 唔係用石頭圍住基本上安全？？
定有草就一定唔燒得，下次係沙漢露營可以燒？

梗係五毛，快啲block 我

喺呢度睇留言真係好攰，平心而論，黃同藍都有啲戇鳩嘅存在。奈何有陣時睇留言真係心諗係咪戇鳩

大家又俾人帶臭晒

我都係黃喎
咁我屌人有無免死金牌？私了黃絲再道歉又得唔得

佢地全部都係五毛網軍，只要一講黃絲唔啱就要Block
應承我，就算屌死自己老母，只要係黃絲又道左歉，一律當無事發生唔通你想迫死手足？

大家一齊再推上熱門#1
睇咗佢哋咁多年 終於有個機會可以比大家認識佢地
唔該樓主

btw mon緊post嘅大家唔使咁認真 呢度係連登討論區

認左錯啦 屌撚完未呀分化撚 人地發夢個陣你打緊飛機咋

好玩唔玩

唔係荒島黎架，有村架

黃唔係大晒，到而家仲唔明？
細路仔都知唔可以破壞環境啦

其實個Youtuber都幾撚慘，本身屌兩句就無無件事，係多得啲護主狗屌返人轉頭主人都認左錯，你班護主狗仲咬返人轉頭，主人真係多得你地唔少

咁有村囉 但係馬鞍山真係過份啲喎同埋馬鞍山山火唔係講咗話有人掟煙頭咩？

咁佢哋都講咗咁做唔啱，前幾日一早道晒歉。唔明你哋點解遲咁多日先鬧。。。件事已經過晒，係得你地班從來冇睇過人哋啲片嘅人喺度嘈。

咪係囉，掟煙頭真係正仆街，不能夠原諒
Youtuber就唔同喇，人地煮野食咋嘛，何況已經道左歉，上帝都無佢符呀

一見到上面啲護主犬，就諗起依個妹妹
聽講依個妹妹同佢件衫一樣咁黃，大家原諒佢未

理撚得佢哋幾努力想紅
破壞環境就係唔啱
唔好將兩樣嘢掛勾 黃唔係大曬 做youtuber唔係義工
你咁樣狡辯只會顯得佢哋嘅觀眾都係戇鳩垃圾
更令人對佢哋反感
真係多得你唔少

忽然行山撚 上山掉垃圾
比人屌到仆街

呢條友放火
又不割又手足又分化又5毛
包容 知錯 會種草 前線 深黃

漁護署發言人表示，任何人不得在郊野公園內生火或用火，但在指定燒烤地點或指定露營地點除外。市民在用火時沒有採取合理措施，以防止在附近的林區、植林區或郊野範圍內的植物受損，更可能觸犯香港法例第96章《林區及郊區條例》對用火的管制，最高刑罰為罰款$25,000及監禁1年。

郊野公園及海岸公園 > 遊覽郊野公園及海岸公園 > 露營活動 > 指定露營地點 > 東龍洲營地

分化五毛狗人地都道左歉，你係咪想迫死手足

肯認錯OK 嘅
已經做錯嘅事, 比人屌好合理, 唔係唔提就無發生過
無造成大破壞, 又肯再做返嘢補救都可以原諒

不過要留意係咪有做返嘢補救
種樹種草呢D 基本

真相，比你知道又點？卡碧衡

早幾日咁撚大風

深黃大囇
咪L影衰班真正手足
種翻d草識L種咩

就算係燒烤場都唔會係草地到燒啦
野外求生唔係咁玩㗎，
焚火台又唔用柴爐又唔用，
家陣又唔係原始人，想點呀
知唔知咩叫無痕山野，
上山要考牌，
露營起火更加要

依家連屌都唔比屌呀邊有得你話好合理

Big Brain

Mind Blown.gif

擺條link去 mp4 converter download

比我就拍返片露營片,
搵個專家教點樣係野外正確生火

已退訂

我認我冇睇過佢片，係度講聲唔好意思先
欣賞佢肯認錯
希望佢知做得Youtuber有人睇，就負返公民負責
盡早del返片，拍多條種草片去宣揚返保護環境嘅重要

下。好多人屌咗啦，點唔俾屌法，大把人直接ig PM佢哋同佢哋講Tim。其實你講到咁不如你直接同佢哋傾啦。如果佢哋唔應你加好撚串咪有位俾你入囉，仲好喇。

咁咪種樹咁多嘢講

啱撚哂！

其實有冇人見到樓主pin咗啲咩,如果佢哋唔回應嘅話先再算,個個係咁推文做乜柒,係咪想成個熱門都係屌自己人嘅post？而家已經好撚多打手五毛喺度推膠po,推行動post啦好嗎

如果係都要屌嘅唔該用返不推文

你冷靜少少先啦，你開始語無倫次啦，唔係下下話人地惡過黑警就係岩嫁傻仔

首先呢你就話黑白是良知，所以我話警察比人打其實都可以係黑，目的係反問你對錯係今次事件係咪真係最重要。咁如果藍屍打手足，佢都有自己原因嫁，佢都可以話你阻住佢搵食係孽，所以你比人打係嗰果。呢句野本身根本係有立場，唔好天真啦。

咁座山當然唔會打人啦，但係而家討論嘅係黃絲做錯事，應該用咩方法屌，應唔應該原諒，應唔應該俾全世界知甚至真係報警處理。而我講既就係係呢刻仲同政權對抗緊，唔應該用最高標準黎公開處決一個犯左無心之失嘅同路人，由其而家講黃色youtube圈。而你話我咁講等同警察嘅pprb，但係大家都知pprb係張有心之失（例如特登渣電單車撞人）講成無心，pprb係講大話。而嗰班youtuber有認錯，同埋冇講過放火唔係錯，所以你嘅講法係有邏輯問題同埋安插罪命落人地到。

其他你發脾氣嘅説話我就唔回答啦

Btw知唔知有得不推文回覆？如果唔知嘅就可能真係要醫下腦

根本條友就係想人死。佢自己話唔係咋嘛。係想講道理嘅喺IG PM人咪得囉。喺呢度隔咁多層鳩屌有咩用。人哋明明IG就開放留言任你傾任你pm

佢之後仲一次留幾個言，唔明佢咁燥做咩，除非

講緊你班護主犬呀，係你班on9周圍辣火頭惡過狗咁，人地都識道歉，你班仆街就屌人地五毛分化撚，收皮啦

成個post都係你喺度推你想點,屌人可唔可以用返不推文

咁屌完道埋歉草都會去種埋 仲可以點做？
真係要冚家剷先收貨？

我完全冇講過，指啱人唔該

唔洗下下話人護主犬嘅人地琴日都道左歉嫁，你今日咪又係屌

條友開始退，話人哋識道歉

福正咪係肥蛙條仔囉兩個一尻樣

連登仔聖人黎 從不犯錯既道德判官見到你呢段野又嬲多幾錢重架啦

追擊肥蛙嗰個私怨嚟
講真幾垃圾都好都末致於投共
但個個都鐘意睇人仆街

唔好推 toomy好黃

mk是原罪吧

呢個年代MK標準係乜嘢，冇追開我嗰個年代啲MK唔係咁架wo

原來係你

你都on撚9 道歉上埋去種草都唔接受 咁你想點?
等陣唔拍片又話人唔知有冇做 為屌而屌
我宜家就真係屌你老母啦

捐翻入你老母個閪到啦
屌你都廢撚事

兒登仔真係好撚on9
俾人帶下風向就上哂身追住嚟咬

咁其實你哋想點撚樣
又道歉又認錯
仲有話下次去種返d草
係咪又要開幾個post追擊迫到入狗屋自首先滿意？

啲連登仔成日話人左膠
但就唔可以話佢哋係極右嘅
一唔啱聽就屌走你 冠你左膠五毛之名
成班寸過馬撚

「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

但係連登仔就一唔喜歡就永遠block鳩你
如果連登係人佢應該仲惡撚過希特勒
至少希特勒係vegan

東龍島只有炮台附近係非法營地地區，留意在郊野公園及特別地區內先有非法露營呢條例生效，東龍島炮台屬特別地區。

繼續啦屌 好快個個都心灰意冷

某部份人：唔得 我要佢喺我面前仆街死

屌黃仲多過藍，仲要想引起更多關注，無限放大，之後扮客觀，加多句中立

我覺得呢個理由好ON9，D草呢只要有人去露營就死撚硬，你唔燒都玩撚完，你估D路踩下踩下光脫脫變出黎係咩原因?

： 黃唔係重點， 佢地真係好仆街，推爆佢

屌奶星原來係黃既就可以喺山頭放火

咁我聽日上八仙嶺放火
燒晒成個山頭
邊個阻止我既就一定係分化撚

自己人就屌到仆街
藍絲又唔撚見你地屌得咁大力
on9

重點唔係呢樣
重點係有人幫佢地護航

咁你覺得佢哋止暴制亂啱唔啱先？

縱火？

On9 類比

又係大陸人定新香港人
咁想整衰香港

一係就混入大量五毛
一係你班兒登仔shot撚左

原來你地反KOL100既方法就係往死裡打班黃色YouTuber

道歉=冇用
種草=冇用

真係睇到我拍撚哂手掌

支持報警，趕盡殺絕班手足！

靠你地班撚屌 搞革命真心冇得輸！

黃衞兵，九月一齊排隊含柒投票

口頭話班狗依樣個樣呀吱呀佐 核爆都唔割
做起上黎原來係對手足趕盡殺絕

精神呀今晚

白票就叫香港人？

我今晚就上八仙嶺燒山
多謝你支持🙏🏻

咪癲 你咁做一定係報驚處理

往死裡打 打到佢地永不翻身 黃色YouTube圈唔撚理啦

總次犯法就唔啱

好多忽然outdoor都亂鳩起營同亂鳩生火
就算合法營地都嘈鳩住曬

我就唔太明你點解要擺上黎
一早有人同佢地講過
佢地道哂歉
除左公審諗唔到你意圖係乜

10歲上連登係咪要整返個兒童台

教你屎忽咩縮開啦
玩道德抗爭 不了

冇人駁到 證明道德撚又為發洩公審自己人

錯乜撚 外國露營大把人咁做

屌到自己人灰有咩好處？
樓主答我
係咪一出聲就要屌？
唔識咩叫提點？

放你條柒咩
外國露營大把人咁樣生火
走之前咪淋熄佢有咩問題 你無知姐傻鳩

Btw分化撚似係你呢啲道德撚多d

其實肯撚定有班人瘋狂咁攻擊唔同嘅黃youtuber
連登仔千萬唔好中計

留意下落井下石嘅大多200k+會員

我無道德可言
咁你班黃屍狗係好笑吖嘛

你要識分
會指責同路人既往往係敵人
肯撚定又係網軍主意
覺得咁可以打擊黃色生態圈

我認得你丫
肥蛙又關你事
而家到佢又關你事

講出黎啦，人工幾多呀仆街

乜撚嘢肥蛙

香港係咪出唔到拍呢類型片嘅YouTuber

生火範圍有冇一個籃球咁大
報狗都唔撚理啦 以兒登仔性格一定係見到就跟風狙擊
睇左十五分鐘都冇三分之一留言既係正常人

我都諗緊 露營既話
唔係就地取材先有意思咩？
日本仔咁愛自己環境
去露營都係就地執柴執草起火營

香港劈樹都犯法邊度可以玩bushcraft

一少活動連衛兵就口痕搵野咬
麻鷹唔管管雞仔

香港人去露營=去住酒店
一定所有野係人工準備好

政府 發展商收地起樓又唔見你屌咁大聲

即係要同藍絲睇齊去維持一致性？

後面講嘅無問題 點解要提藍絲 好撚想洗眼

認完錯 佢走數唔拍種草片咪再狙擊囉
道德判官到呢

咁又係喎

條路都要有石屎

樓主宣一宣傳 又多幾百followers

痴撚線
外國d山就係比呢班仆街燒到禿晒
仲要段片喺澳洲燒完之後先po
屌佢老母臭閪

開完會未呀？等你曲線推呀

家下開始見一個呢啲post無視一個

對警察，藍絲黎講係啱嫁

等你告佢

只要係黃手腳
就算做錯任何事都一定要包容
邊個屌就係鬼係三毛

黃只係政見，唔係人品。你咁樣規範只會冇人敢認黃
就算強姦犯都可以愛民主自由

你開post讚佢佢就會有錢收？繼續喺到打飛機啦
人地唔洗你表揚呀

如果我想起營火嘅話，要點樣 用個盤裝住啲火？

連登仔唔抵得人地成班fd嘻嘻哈哈又有女咪道德撚上身囉。其實就自己毒撚唔抵得

唔追擊到仆街死唔會罷休

盤乜鳩呀
空曠，非草地，遠離樹木

最憎d無腦垃圾港男貪得意走去做埋d on9嘢
聽仆街死啦黃又點

咪五毛囉,呢度大把啦

依個真

完全想像到佢地鍵盤背後既可憐相

根本就唔係道德撚，係嘅大把野佢要屌啦。
道德撚只係面具。而面具入面流出黎嘅係毒撚嘅眼淚

仲有，波台好多呢種狗種。

連做utuber都難過外國，香港人命真苦

唔知算唔算Stereotype

因為屌唔郁嘛，屌完政府都冇反應
呢啲屌完會道歉，幾有滿足感。
成班人嘻嘻哈哈又拍片又有女，等我port死你

哇，邊位

呢啲傻鳩毒撚唔抵得人成班嘻嘻哈哈又拍片又有女過得咁開心。一有機會咪入黎吠囉。
屌政府唔見咁兇狠，屌網上真係呃錢嘅kol又唔多見有post.

焚火台
如果冇就起左塊草皮出黎先燒，燒完之後放返塊草皮落去

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

細路仔出埋啲戇鳩當有趣嘅片
呢排郊區咪多得呢啲柒頭唔少囉
玩到污撚糟哂
柒頭youtuber!

標準波台狗樣

死傻鳩樓主 人地深黃黎
就算佢殺撚左你老母
你都要包容佢

你條柒就on9
外國露營大把人咁樣生火
走之前咪淋熄佢有咩問題
似你呢d無知港豬一鳩樣連野外生個火都唔識咩

屌又係依幾條MK